電腦白痴求救

睇睇下 YouTube 突然個moon freeze 左，背景聲正常繼續出
Hard reset 後開機個moon 無 video signal input
拆顯示卡轉插內顯都係冇訊號

用switch check moon 又出到畫面，

而家開機部機所有風扇正常轉，無怪聲

請問各位高手點搞

老母板： b150 m
CPU : i7 6700
Display card : Zotac 1070

你嘅情況大概明白了，解決方法係xxxx

用switch check mon係乜野意思

真係用部Nintendo switch 插落去試下有冇壞囉，手上冇其他野可以cross check 個 mon有冇壞

燒板

有可能 ram有事 拆出嚟 搵擦膠 擦金屬位

我自己係咁做 多數得

已做， 換埋ram 糟，情況無變

問fd借件用 換落去 試

真係唔掂 拆曬所有野 重新 裝返 有時 唔知點解得

買顯卡換

拆左張 1070 囉,
反正睇utude 加張1080 ti 都唔會快啲.

內顯都出唔到買顯示卡換 真係有用咩

拆左轉內顯都係 no signal

其實內顯 顯卡 可以 一齊壞 但可能性低嘅
借件 最實際

Ok 放工試試，唔該巴打，係咪淨係借 display card 就得？

最好 想一次ko就借一部 咩都有可能

有同感